喺英國畀人打

今日出街,見到有條痴線佬喺後面掉個玻璃樽喺地下碎曬,咁我企喺宿舍樓下等緊人點知條痴線佬特登行過嚟無啦啦一拳打落我個肚度我都呆撚咗,我下意識梗係打番佢一拳,咁佢個friend就勸交話佢飲醉咗,我心諗關我撚事...報撚咗警跟住同我講冇警員 Available.叫我返屋企再約個時間錄口供.
十成九都關肺炎事,喺度兩年都發生咗啲咩,最多之前有痴線佬吐口水都未試過打人咁撚誇張

有冇外國巴打近期比人歧視 ??

有冇多D相睇下?

私了啦

本身佢打完我個肚,因為而家天氣凍著多件衫可能厚,可能感覺冇咁痛之後我還拖佢再打我下巴 ,佢個friend勸完交 之後佢仲要放低個啤酒樽打開雙手叫我單挑 痴撚線..
下巴 應該都係瘀咗,睇下聽日會唔會變紫色 而家都腫腫地

我咁啱宿舍外面有cctv影到 ,喺外國真係要帶啲嘢防身,根本條街唔會有cctv俾人打完都冇仇報

child登仔俾人打完上黎要人安慰

坐地鐵
一坐落去隔一個位嘅啊嬸好誇張跳起咁企起身
之後喺旁邊企唔坐

有cctv咁啱畀人影到你帶分分鐘告我轉頭,主要係之前冇遇過呢啲嘢.冇特別買嚟旁身

幾點嘅事？

你都可以咁講㗎不過我頭先都猶豫send唔send上嚟 ,畢竟都係冇乜幫助真係想分享下經驗姐

痴撚線
巴打take care

7-8pm

冇警員available梗係打到條友仆街啦

我見到有蝻都會咁做

飲幾杯屎水就發鳩癲既人真係周時都有

根本分唔撚到中國 同香港人

巴打住英國邊頭

london?

我就係打完一拳之後先發現,條友成個啤酒樽喺個手度 ,打我之前我已經注意到特登行近啲宿舍.條痴線佬過嚟之前已經將個玻璃樽直接爆落地下度

比較南部,去倫敦兩個鐘火車

同佢講香港人唔係中國人嘛

師兄住邊